2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳華鑫v陳庭欣
張沛樂v郭藹明
車泳希v譚嘉儀(模)
杜如風v劉穎鏇
游蕙禎v梁凱寧
陳逸敏v黃智雯
朱茵v吳嘉熙@SG
朱晨麗v李施嬅
姚子羚v梁嘉琪

甲組第三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第三輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-9-3 12am-10pm

(13)陳華鑫vs陳庭欣(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:02am-10:02pm

(6)張沛樂vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:04am-10:04pm

(15)車泳希vs譚嘉儀(模)(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:06am-10:06pm

(18)杜如風vs劉穎鏇(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:08am-10:08pm

(12)游蕙禎vs梁凱寧(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:10am-10:10pm

(11)陳逸敏vs黃智雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:12am-10:12pm

(7)朱茵vs吳嘉熙@SG(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:14am-10:14pm

(5)朱晨麗vs李施嬅(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-3 12:18am-10:18pm

(14)姚子羚v梁嘉琪(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

與此同時,LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名亦都已經展開,截止提名期為17年9月4日0時,淨返兩日左右咋

推下

真係要你推先推到，根本連登對我地唔夠公道，我係搞手我自己推post係應份，但個post得我就推唔到上去，唔係無形打壓係咩

我亦無可能要你地係咁keep住推，你地都唔會肯啦

呢個活動唔係啲人憎，係根本進入唔到大部分人既視線，制度缺失累死聯賽，累死自發活動，難怪連每月之星都無人想搞

郭葛明張相成個郭佩帆咁撚樣
搵張正常少少啦

呢張已經係網絡上搵到佢單人而又合適既相啦，再近少少係痴住老公，好難cut

一陣唔得閒推